有無巴絲揾緊assistant工

小弟朋友揾緊幾個full time executive assistant
中英工作環境 上環返工

有意 TG 我!!

推

要咩經驗點pay先

識基本MS office同中英文就ok，價錢唔錯
可以tg我

打字慢請唔請先

幾k?

請，Tg我

係